設計撚入 關於freelance價錢

想問下做開freelance嘅你地收幾錢一粒鐘
小弟做inhouse designer但係斷鐘計

其實應該要收幾多
利申小弟係初出茅廬嘅freshgrad唔知價
但係見到份糧覺得好唔值

push

你做咩類型既design先？

web多啲？廣告都有 都幾多
graphic上嘅design

Inhouse預左平
生意角度上
如果inhouse貴過freelance
人地唔需要請個inhouse直接搵freelance搞
呢期好多做design失業
又少左好多freelance job
預左呢期比人硬砌

利串非設計撚
身邊多設計撚失業

你不如問下對家budget幾多
你收平小小換長遠關係啦
當然唔好頂爛市

其實已經定咗 但仲未簽contract 我唔知價講咗上1份freelance嘅錢

未簽咪唔好簽囉。inhouse時薪，即係part time啦屌。

回返最基本問題啦，design呢樣嘢海鮮價，有人開天價，亦有人搶飯碗價，其實睇你portfolio同個客budget。

你冇信心咪開搶飯碗價，有信心咪開返你心目中個價錢囉